\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc} % para poder usar tildes en archivos UTF-8
\usepackage[spanish]{babel} % para que comandos como \today den el resultado en castellano
\usepackage{a4wide} % mrgenes un poco ms anchos que lo usual
\usepackage[conEntregas]{caratula2}
\usepackage{float}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{placeins}
\usepackage{caption}
 \usepackage{enumerate} % enumerados
\usepackage{subcaption}
\usepackage{ dsfont }
\usepackage{mathtools}
%Esto de abajo es para encabezado y pie de pagina
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{amsmath}
\providecommand{\abs}[1]{\lvert#1\rvert}
\providecommand{\norm}[1]{\lVert#1\rVert}

\pagestyle{fancy}

\cfoot{\thepage /\pageref{LastPage} }

\newcommand\BlockIf[1]{\KwSty{If} \\ #1 \\ \KwSty{End If}}
\newcommand\BlockElseIf[1]{\KwSty{Else If} \\ #1 \\ \KwSty{End Else If}}
\newcommand\BlockElse[1]{\KwSty{Else} \\ #1 \\ \KwSty{End Else}}

\begin{document}

\titulo{Trabajo Práctico 1}
\subtitulo{El gran TP}

\fecha{\today}

\materia{Métodos Numéricos}
\submateria{Primer Cuatrimestre 2017}

\integrante{Ladelfa, Nahuel}{318/04}{nahuelladelfa@hotmail.com}
\integrante{Bonggio, Enzo}{074/15}{enzuu@hotmail.com}
\integrante{Monti, Martín}{727/10}{martinmatiasmonti@gmail.com}

\maketitle

%compilar varias veces si no se actualiza el indice o el piede pagina
\newpage
\tableofcontents		
\newpage

\include{resumen}
\include{introduccionTeorica}
\include{desarrollo}
\include{experimentacion}
\include{conclusiones}

\section{Apéndice A - Enunciado}
\includepdf[pages=-]{enunciado.pdf}
\include{compilacionTP}
\include{bibliografia}

\end{document}
